{"text": {"quais": 49, "s\u00e3o": 59, "os": 44, "sinais": 57, "de": 20, "autismo": 7, "como": 17, "posso": 47, "saber": 53, "se": 54, "meu": 36, "filho": 29, "\u00e9": 64, "autista": 8, "apresenta": 4, "sintomas": 58, "do": 26, "com": 15, "que": 52, "idade": 31, "o": 41, "pode": 46, "ser": 55, "diagnosticado": 22, "quando": 51, "diagnosticar": 23, "em": 27, "uma": 63, "crian\u00e7a": 18, "qual": 50, "a": 0, "m\u00ednima": 37, "para": 45, "diagn\u00f3stico": 24, "tratamentos": 62, "existe": 28, "cura": 19, "ajudar": 3, "as": 5, "terapias": 61, "dispon\u00edveis": 25, "autistas": 9, "interven\u00e7\u00e3o": 32, "precoce": 48, "ajuda": 2, "no": 39, "come\u00e7ar": 16, "causa": 11, "causas": 12, "gen\u00e9tico": 30, "ol\u00e1": 43, "oi": 42, "bom": 10, "dia": 21, "adeus": 1, "tchau": 60, "at\u00e9": 6, "mais": 34, "sim": 56, "certeza": 13, "claro": 14, "n\u00e3o": 40, "jeito": 33, "nenhum": 38, "mesmo": 35}, "intent": {"ask_signs_of_autism": 4, "ask_age_of_diagnosis": 1, "ask_treatment_options": 5, "ask_early_intervention": 3, "ask_autism_causes": 2, "greet": 8, "goodbye": 7, "affirm": 0, "deny": 6}, "response": null, "action_name": {"action_listen": 6, "action_restart": 7, "action_session_start": 9, "action_default_fallback": 4, "action_deactivate_loop": 1, "action_revert_fallback_events": 8, "action_default_ask_affirmation": 2, "action_default_ask_rephrase": 3, "action_two_stage_fallback": 10, "action_unlikely_intent": 11, "action_back": 0, "action_extract_slots": 5, "utter_ask_age_of_diagnosis": 12, "utter_ask_autism_causes": 13, "utter_ask_early_intervention": 14, "utter_ask_signs_of_autism": 15, "utter_ask_treatment_options": 16, "utter_goodbye": 17, "utter_greet": 18, "utter_offer_more_help": 19, "utter_thanks": 20}, "action_text": null, "intent_response_key": null}