{"text": {"como": 26, "saber": 122, "se": 123, "meu": 96, "filho": 71, "ter": 137, "autismo": 16, "poder": 107, "ser": 129, "autista": 17, "qual": 114, "o": 99, "sinal": 130, "de": 40, "em": 52, "crian\u00e7a": 34, "identificar": 80, "existir": 64, "teste": 139, "para": 104, "diagnosticar": 44, "que": 116, "tipo": 140, "terapia": 138, "ajudar": 9, "bom": 22, "aba": 1, "ocupacional": 100, "indicar": 82, "fonoaudiologia": 74, "recomendar": 118, "algum": 10, "novo": 98, "melhorar": 95, "comunica\u00e7\u00e3o": 30, "com": 25, "dica": 45, "fala": 67, "incentivar": 81, "a": 0, "comunicar": 29, "melhor": 94, "fazer": 70, "falar": 68, "mais": 90, "m\u00e9todo": 97, "usar": 146, "eu": 61, "estar": 58, "sentir": 128, "sobrecarregado": 133, "exausta": 63, "preciso": 110, "ajuda": 8, "emocional": 53, "lidar": 88, "isso": 85, "cuidar": 36, "enquanto": 55, "cuido": 37, "haver": 79, "grupo": 78, "apoio": 14, "pai": 103, "autisto": 18, "crise": 35, "tratar": 143, "um": 144, "quando": 115, "acalmar": 2, "durante": 51, "comportamento": 27, "repetitivo": 121, "agressivo": 7, "por": 108, "brinquedo": 23, "adequar": 5, "transi\u00e7\u00e3o": 141, "escola": 57, "suporte": 136, "financeiro": 72, "adaptar": 3, "dia": 43, "conseguir": 31, "adapta\u00e7\u00e3o": 4, "professor": 111, "dieta": 46, "alimenta\u00e7\u00e3o": 11, "influenciar": 83, "alimento": 12, "dever": 42, "evitar": 62, "sensorial": 124, "estimular": 59, "sensorialmente": 125, "ambiente": 13, "sens\u00edvel": 126, "est\u00edmulo": 60, "dificuldade": 48, "dormir": 50, "comum": 28, "afetar": 6, "sono": 135, "medicamento": 92, "precisar": 109, "medica\u00e7\u00e3o": 93, "rem\u00e9dio": 120, "reduzir": 119, "sintoma": 131, "irm\u00e3o": 84, "entender": 56, "explicar": 66, "aux\u00edlio": 19, "benef\u00edcio": 20, "governo": 76, "fam\u00edlia": 69, "consigo": 32, "tratamento": 142, "diferenciar": 47, "colapso": 24, "birra": 21, "ou": 102, "onde": 101, "encontrar": 54, "material": 91, "aprender": 15, "sobre": 132, "livro": 89, "voc\u00ea": 148, "curso": 38, "direito": 49, "legal": 86, "lei": 87, "proteger": 113, "pessoa": 105, "dar": 39, "social": 134, "sentido": 127, "vida": 147, "universo": 145, "prop\u00f3sito": 112, "exist\u00eancia": 65, "funcionar": 75, "gravidade": 77, "quem": 117, "descobrir": 41, "fogo": 73, "contar": 33, "piada": 106}, "intent": {"diagnose_autism": 4, "therapy_suggestions": 17, "communication_tips": 1, "emotional_support": 6, "handle_autism_crisis": 9, "handle_autism_behavior": 8, "daily_life_support": 2, "school_support": 14, "diet_suggestions": 5, "sensory_tips": 15, "sleep_issues": 16, "medication_autism": 11, "dealing_with_siblings": 3, "financial_aid": 7, "meltdowns_vs_tantrums": 12, "autism_education": 0, "legal_rights": 10, "nlu_fallback": 13}, "response": null, "action_name": {"action_listen": 8, "action_restart": 9, "action_session_start": 11, "action_default_fallback": 6, "action_deactivate_loop": 3, "action_revert_fallback_events": 10, "action_default_ask_affirmation": 4, "action_default_ask_rephrase": 5, "action_two_stage_fallback": 12, "action_unlikely_intent": 13, "action_back": 2, "action_extract_slots": 7, "action_ask_family_member": 0, "action_ask_gemini": 1, "utter_autism_education": 14, "utter_communication_tips": 15, "utter_daily_life_support": 16, "utter_dealing_with_siblings": 17, "utter_diagnose_autism": 18, "utter_diet_suggestions": 19, "utter_emotional_support": 20, "utter_financial_aid": 21, "utter_handle_autism_behavior": 22, "utter_handle_autism_crisis": 23, "utter_legal_rights": 24, "utter_medication_autism": 25, "utter_meltdowns_vs_tantrums": 26, "utter_school_support": 27, "utter_sensory_tips": 28, "utter_sleep_issues": 29, "utter_therapy_suggestions": 30}, "action_text": null, "intent_response_key": null}