{"text": {"como": 10, "saber": 56, "se": 57, "meu": 44, "filho": 34, "ter": 64, "autismo": 5, "poder": 49, "ser": 60, "autista": 6, "qual": 52, "o": 45, "sinal": 61, "de": 18, "fazer": 33, "diagn\u00f3stico": 21, "que": 54, "tipo": 66, "terapia": 65, "ajudar": 4, "bom": 8, "para": 47, "abo": 1, "ocupacional": 46, "indicar": 39, "melhorar": 43, "comunica\u00e7\u00e3o": 12, "com": 9, "dica": 22, "em": 24, "fala": 31, "incentivar": 38, "a": 0, "comunicar": 11, "falar": 32, "mais": 42, "eu": 28, "estar": 27, "sentir": 59, "sobrecarregar": 63, "exausta": 29, "preciso": 50, "ajuda": 3, "emocional": 25, "lidar": 41, "isso": 40, "cuidar": 17, "enquanto": 26, "cuer": 16, "crise": 15, "tratar": 67, "um": 68, "quando": 53, "acalmar": 2, "crian\u00e7a": 14, "autisto": 7, "durante": 23, "dever": 20, "sentido": 58, "vida": 70, "sobre": 62, "universo": 69, "prop\u00f3sito": 51, "exist\u00eancia": 30, "funcionar": 36, "gravidade": 37, "quem": 55, "descobrir": 19, "fogo": 35, "conte": 13, "piada": 48}, "intent": {"diagnose_autism": 1, "therapy_suggestions": 5, "communication_tips": 0, "emotional_support": 2, "handle_autism_crisis": 3, "nlu_fallback": 4}, "response": null, "action_name": {"action_listen": 7, "action_restart": 8, "action_session_start": 10, "action_default_fallback": 5, "action_deactivate_loop": 2, "action_revert_fallback_events": 9, "action_default_ask_affirmation": 3, "action_default_ask_rephrase": 4, "action_two_stage_fallback": 11, "action_unlikely_intent": 12, "action_back": 1, "action_extract_slots": 6, "action_ask_gemini": 0, "utter_communication_tips": 13, "utter_diagnose_autism": 14, "utter_emotional_support": 15, "utter_handle_autism_crisis": 16, "utter_therapy_suggestions": 17}, "action_text": null, "intent_response_key": null}